是咁的，我終於開左個channel,up 左我第一條片

是咁的，我終於都up左我第一條片
七年前係舊燈就有出教學post
只係當時無諗過拍片

其實都錄左廿幾條，有湯有餸
有去人地屋企煮飯嘅
仲後製緊但第一條就簡單啲

除左煮餸，都有行山影相，星星銀河

FB ,IG 之後就會開

開得就等同自爆識我嘅高抬貴手

有唔好嘅地方歡迎大大力插我